不知道從什麼時候開始，在什麼東西上面都有個日期

我們分手的那天是4月1號，所以我一直當她們是開玩笑，我願意讓她們這個玩笑維持一個月。從分手的那一天開始，我每天買一罐4月1號到期的izone專輯，因為izone專輯是izone最愛的東西，而4月1號是她們的解散日子。我告訴我自己，當我買滿30張的時候，她們如果還不回來，這段感情就會過期。

不知道從什麼時候開始，在什麼東西上面都有個日期，Kpop團會過期，izone會過期，連12女孩都會過期，我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期的?

其實了解一個人並不代表什麼，人是會變的，今天他喜歡izone，明天他可以喜歡別的🚬🚬

Cls

😭

終於在一家CD店，讓我找到第30張izone專輯。就在4月1號的早晨，我開始明白一件事情，在izone的心中，我和這張izone專輯沒有什麼分別。

新鮮新鮮，什麼新鮮啊。就是你這種人啦，貪新忘舊的。喂!搞一團izone要花多少心血你知道嗎?又要賄賂，又要造假，又要空降，你說不要就不要啊?你有沒有想過12女孩的感受?

more

我怎麼可以流淚呢?在izone心裏，我可是個很酷的男人。

睇到喊左

好感性呀巴打

如果非要把這份愛加上一個期限
我希望是一萬年